分手唔好咁老土

先排除被帽

淡咗/對你再冇心動既感覺/你變咗我一個好親密既朋友/冇以前咁鐘意你/距離遠咗

講分手既人離不開依幾句，佢哋應該夾好哂，冇理由個個一樣，你唔悶我都悶，直接啲啦屌

歡迎補充

咁真係呀嘛

好過唔愛你又拖住你

呢d理由係事實喎
你反省下自己點解人地會對淡咗先啦

從來都冇和平分手依件事

某次分手，對方俾左個咁既理由我:
我需要d空間
當時情況係，我係美國西岸，佢係東岸。
唔知佢係咪想飛出太空

仲有覺得同你唔夾
忍你忍得好辛苦
想散果陣其實咩都係理由
唔使包裝得咁好睇

其實淡左真係事實 好難挽救

講完一大輪
講到真係我問題咁